總辭還是留守？ 民主派和黃絲KOL最不應該犯的錯誤！｜ 徐時論

#立法會抗爭 #泛民議員 #香港民主

總辭還是留守？
民主派和黃絲KOL最不應該犯的錯誤！｜
徐時論
20200818

徐時論 TsuisTalk
138K subscribers

總辭還是留守？民主派和黃絲KOL最不應該犯的錯誤！｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：
#立法會抗爭#泛民議員#香港民主#徐時論#徐少驊

入去表達你既睇法

香港民意研究所 人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？